痴撚線架，香港殺完人都只係坐5年監就放番出黎

大圍隆亨邨學心樓，67歲男子黃志誠，昨晚向40歲姓林妻子淋腐液後墮斃，原來8年前他亦曾向時任妻子淋通渠水，令其頭部及身體有4成灼傷，他與9歲女兒亦被濺中。

據知黃志誠有大學學歷，曾任職採購經理及保安員，但與第二任41歲姓宋妻子感情亮起紅燈，有人懷疑妻子「勾佬」，2010年6月底，在沙田排頭村寓所，衝入廚房拿起兩樽通渠鏹水，向妻照頭淋去。宋走避不及，頭、面及手腳嚴重受創，4成皮膚灼傷，留醫一個月後不治。黃其後被裁定誤殺罪成入獄8年，2015年出獄。

黃志誠當年曾在法庭表示，宋是他多年前在深圳包養的女公關 ，直至與首任妻子離婚後才跟她復合。他形容宋為惡妻，不時掌摑及侮辱他，又逼他簽下「奴隸契」，要在家中任勞任怨及與家人斷絕來往，甚至在他口內小便及命令他舐她下體，更向他苛索20萬元，作為原諒他有婚外情的條件。

咩撚野事
呢d仆街死不足惜

誤殺

支那狗起香港殺人放火都金腰帶啦

香港唔知有幾多呢啲大陸雞

施君龍火燒入境處咪又係坐5年仲成功移民香港

的士判官召喚

每日150個，落到黎就不斷生然後拎綜援

而家仲做埋賣港組織頭目

唔掛得香港咁多痴線線佬周街走
咁都叫誤殺

殺個大陸女人遮

証明到受刺激而殺人可以由告謀殺減到誤殺

他形容宋為惡妻，不時掌摑及侮辱他，又逼他簽下「奴隸契」，要在家中任勞任怨及與家人斷絕來往，甚至在他口內小便及命令他舐她下體

今次冇得避謀殺 所以跳左先

殺人都係坐五年唔怪得佢會做第二次啦，旺角單野個個都三四年，

樓主死全家，屌樓主老母隻西

認住樓主係五毛關下線打手，五毛關下線打手死全家

奶閪就原諒佢婚外情 有冇咁筍呀

認住樓主係五毛關打手先，樓主我屌你老母呀